呢到真係好多人 高登真係快左好多

咁早好少人